一次硬推 睇清政府腐敗

警方濫權
醫管局披露求診人士資料
政府漠視200萬民意
仲有好多...

呢啲政府部門 已經可以做到咁
警方 同 醫管局 可以違反法律護政
白色恐怖

其實已經可以推翻咁既政權
一味叫人守法
自己就違法

醫管局 警方 好應該立即就事件作解釋
否則 行動好快又會再升級

第一眼以為係清政府
後來諗下其實都冇乜分別

仲有教育局罷課名單呢

屌 原來冇撚進步過

係喎 真係數唔曬
成個政府高層都係鬼

以為講清末歷史

保鐵路反修例大聯盟

滿心歡喜入黎睇清政府

推